我好嬲 啱啱吃炸雞間嘢勁離譜

明明好開心播緊Monster 應援到一半佢同我轉撚咗ice cream
吊你老鼠！唔開名！但你條撚樣好自為之！

我地啤粒同blink勢不兩立

洗唔洗咁

不代表我

吓兩首歌明明都係Red Velvet唱嘅。

咁25？

柒左唔好推

你25玫瑰

rv係ice cream cake
你勁7。

我嬲到無哂胃口！

無 我反blink唔反blackpink

你25我

好正常

樓主=r 底獸

樓主自爆左

收咗錢

下次去點歌先

痴線咩食飯播monster
同白事唱年年有今日有咩唔同

Ice cream來講 ice cream cake真係高汁好多

希望佢唔知果個係我fd

Mud 9

我老友cut佢歌

=on99